[緊急]被搜到身上有laser 會否被告

無野講 交俾律師處理.

push

支野唔超標冇影到點用應該冇事 前提係冇亂講野

推

乜都唔駛講
你解釋，不論合唔合理，佢都會拉
唔解釋，佢又係拉
唔好講多錯多，揾律師啦